[Idol School] Fromis_9 討論區(9) 河英929生日粗卡！狗竹張圭悧泰國KCON復出！十月回歸！

現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是2017年由Mnet策劃的綜藝選秀節目《偶像學校》，在為期11週的節目中選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張奎利、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜炅、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來
「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定。

歌迷名稱
官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。

問候語
「現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！」（「이제는 약속해, 소중히 간직해, 당신의 아이돌로 성장하겠습니다! 안녕하세요, 프로미스나인입니다!」）

問候動作
全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢）

成員介紹

李賽倫
姓名：이새롬/Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日（21歲）
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

宋河英
姓名：송하영/Song Ha Young
生日：1997年9月29日（20歲）
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

張圭悧
姓名：장규리/Jang Gyuri
生日：1997年12月27日（20歲）
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

朴智媛
姓名：박지원/Park Ji Won
生日：1998年3月20日（20歲）
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：

盧知宣
姓名：노지선/Roh Ji sun
生日：1998年11月23日（19歲）
座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子
最終排名: 1
Instagram：

李瑞淵
姓名：이서연/Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日（18歲）
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7

李彩煐
姓名：이채영/Lee Chae Young
生日：2000年5月14日（18歲）
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

李娜炅
姓名：이나경/Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日（18歲）
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

白知憲
姓名：백지헌/Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日（15歲）
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：
Instagram：

數位單曲
Glass Shoes (29/11/2017)

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017 MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（유리구두）

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:
15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown
21/12/2017

MBC Music Core
23/12/2017

迷你一輯
To. Heart (24/01/2018)

在2018年1月推出首張迷你專輯《To. Heart》，於1月24日以Showcase形式正式出道

01. On The Road To Me (Intro)
02. To. Heart
03. Miracle
04. Pinocchio
05. Be With You
06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV:

To. Heart Dance Vers:

Miracle Dance Vers:

Pinocchio Dance Vers:

To. Heart 應援教學:

Mnet mcountdown Debut Stage:
25/01/18

KCON JAPAN舞台:

迷你二輯
To. Day (05/06/2018)

在同年6月5日推出第二張迷你專輯《To. Day》，因張圭悧參加《Produce 48》而以8人體制進行活動

01. Want to Get Close (Intro)
02. Follow You, To You
03. DKDK
04. 22nd Century Gir
05. Clover
06. First Love

MV:

DKDK Dance Vers:

DKDK Dance World Cup Vers:

DKDK Dingo Live版:

DKDK 應援教學:

Mnet mcountdown Comeback Stage:
05/06/18

KCON LA舞台:

KCON NY舞台:

專屬綜藝節目

《Fromis_的房間》
2017年10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

《THE100_Fromis_9》
2018年5月1日開始播出，紀錄少女們在濟洲島旅行的100小時

《Fromis_9 X <THE 100> mini CONCERT》
以個人迷你演唱會為《THE100_Fromis_9》計劃作結

特別計劃

'2On + Be Alright' by 李賽綸 盧知宣 李采映 白知憲

'Youth - Troye Sivan' by 宋河英 李娜炅

‘Despacito - Luis Fonsi’ by 朴智媛 李瑞淵

雜誌拍攝/廣告代言
Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

官方頻道
官方網站:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Vlive:
Youtube Channel:
Daum官咖:

開Post Template

齊人就快啲CB啦

2018年度〈Fromis小姐〉競選

賽果~~

Fromis小姐冠軍 - 張圭悧
Fromis小姐亞軍 - 共同亞軍 : 盧知宣 & 李娜炅
Fromis小姐季軍 - 李賽綸

以一順投票給 〈Fromis小姐〉冠軍 張圭悧的參加者有以下三位

乜青乜青
智高無上
LSP

以最上鏡小姐投票給李娜炅的參加者有以下三位

姜糖小熊
丁丁車
LSP

獎品及得獎者將於公佈CB後決定
會嚟追CB可能會優先，因為方便交收，事關小弟喺韓國。但都可以考慮經由其他手足代為轉遞或者以一般空郵寄出。

專一清泉老斬留名

專一既蝦翁老公強勢留名

狗竹專利既專一老公留名

李娜景老公留名
btw各位手足中秋節快樂

團飯
九個都咁愛錫嘅小智留名

中秋帶著狗竹娘子留名

恭喜曬
Fromis小姐冠軍 - 張圭悧
智高爸投既狗竹 成功當選 Fromis小姐啊

恭喜曬
Fromis小姐冠軍 - 張圭悧
乜青爸投既狗竹 成功當選 Fromis小姐啊

我waifu有強大既後援 輕鬆逆襲fromis小姐

狗仔式 嘻水圖

準備好多人爭狗竹

清泉會員帶住老婆黎留名

岩啦
你老婆留係度
你走得架啦

收嗲啦你

好惡

芯會員唔值尊重

我都話過方圓架啦 佢又係衰既

你都係

蝦翁話叫你唔好成日蝦我
再蝦我就叫G1叫你跪玻璃

蝦翁叫你唔好咁芯

我無呀 蝦翁唔會講呢d

知宣呀

正啊

又係深夜發癲時間
剛剛先睇到呢段片 好好笑

咁啱我今日都有拎出嚟睇返
跳到亂鳩晒

我家陣都喺屋企睇返佢地先前 生日個D behind 慢慢睇 慢慢笑

眼仔碌碌蝦翁兒

小智中秋睇片過? 聽講韓國人大部分中秋都會同屋企人過

彩自己都唔知自己做乜勁 佢個蘑菇樣

韓國人好多返鄉下 同屋企人過
咁我無屋企人喺呢邊麻
唯有同Fromis_9 過
我都想知9隻妹豬 中秋點過 .
掛住佢地

me2

有我地同你過

我頭先發夢 ... 夢到我去咗FS啊
第一個係蝦翁，同蝦翁傾咗陣佢好有耐性慢慢傾。但我太興奮，興奮到傾完蝦翁就係夢中醒咗。

都話咗發夢

想知CB會唔會有夢之國一號出口
想聽

今朝咁靜嘅 ...

醒啦 fromis冇fs架

約束會 G1

去未

係咪你帶我去

咁你係咪去

你帶我去咪去 想同G1瘋狂講英文

蝦翁呢

晚晚同佢大戰360回合

我都同g1大戰360回合

想同佢地慢慢坐喺到傾計啊
可能今次有呢 ...

勾手指尾傾廿秒咋，夠鐘仲會比保安推走

兩個變態佬

擰撚甩你個頭

我講事實。。

係囉... 廿秒真係啱啱夠單向講幾句
以前都去過廿秒嘅簽售活動,之前個團個d
真係講幾句就夠撚晒鐘

事實既野往往係令人難以接受
我地唔好怪佢

係咁問人 你係咪想組團姐

頂你個肺 忍咗你好耐

維護本帖正常及良好嘅討論氣氛

兩條友ff到痴左線

咪係

唔好逼 F9春麗出手

講緊你啊

國絲啦 關我咩事

岩岩你搶左我電話 仲屈我

阿國又開分身術

我無辜架

法國好多手足都有入蝦翁g持區

留名
自從中左F9毒 每日都睇F9 已經變左生存食糧

腳趾好高汁

蝦翁

太芯

大家準備好未?

2018 偶像運動會 中秋特輯

等中字cut算

除咗Fromis_9你仲有咁多老婆都唔睇

得蝦翁
btw聽唔明韓文不了

唔想搵link了 等睇cut

直播網址
🔗
🔗
🔗

家陣未出f9
但都好睇

你睇咁多團緊係好睇
我地剩係睇f9會覺得悶架嘛

嘩 ...
其他我當睇奧運咁睇炸喎
咁都有位比你入

明明你就團團都睇

小智正式加入狙擊名單

咁都得
心淡啊

唔係囉

狙擊名單
1.方圓巴
2.國絲
3.小智

哼
屈我

你偷睇其他團 唔夠專一

我本放死守 你話我偷睇

你比我地發現左架啦

唉對小智失望

呢個post冇幾個人專一架啦
利申專一

你班友屈我

明明我就無 ...

心淡啊 !!!!

你地唔好屈人啦
咩偷睇姐
佢光明正大咁睇人地團直播偶運會架

完 ... 今集無Fromis_9

算啦 大家都覺得我芯我都無野好講
包括你

最後3個字

潛曬水

心淡晒

怕俾人狙擊 潛下先

我寶與fbi

saerom呀

我唔會狙擊無辜會員

我waifu

忙內line

出咁多通知以為有concept photo睇

如果我話你知我唔係呢

4.姜糖小熊

放埋個假希望有啦

5.朴智媛

我專一。。。

再唔出點預時間

就黎全po所有ching都係芯要狙擊

我唯一清泉

Stone..sor唔係
新公司快快手啦 知佢地focus愛滋溫

再唔出就十月尾炒車

而家計條數都炒左一半

可能根本冇plan過cb

隊長賽綸

各位~ 這個豐盛的中秋連休！ 大家有好好的過節了嗎? 希望大家能吃到很多美味的食物，還有跟喜歡的人一起渡過幸福美好的時間吧。
我希望我也能成為大家的那一點幸福吧。昨天也,今天也,明天也愛你們喔!

蝦翁

大家好,我是河英。大家中秋過得好嗎? 中秋大家身心也好好休息，和家人過些幸福的時間，之後我們再見面喔。中秋時家鄉的那種味道和漸漸轉冷的天氣總是讓人感到心動興奮。
我愛大家~再一次謝謝大家。

辛苦小智了

大家好 我是圭悧圭悧張圭悧 .
大家有好好過一個愉快的中秋嗎 我希望大家能夠 吃到很多美味的食物 還有和喜愛的人一起過幸福的時間 明天就是連休的最後一天 請大家不要忘記我們fromis_9 一定要多多想念我們 . 約定 ! 我很想念你們 我愛你們 我們一定要再見喔!

朴智媛

各位你們有好好的過中秋嗎 大家要和家人和朋友 吃美味的東西還有要過一個幸福的連休 還有! 這個是我G1的小小禮物 ! 韓服 G1 "炸讚" (音效)

知宣

2018年的中秋將要過去了 時間真是過得很快哦 漸漸轉涼的天氣 正在改變的季節氣味 告訴我們 現在是秋天 你們有好好過中秋連休嗎 大家可能很特別的度過中秋又或者和平時一樣又或者是一個久違嘅休息日 ，各人過著各種各樣的中秋，我在此祝願大家 有一個 身心也充電的連休 。
我呢~ 為了能夠快點再見大家 我也好好休息了 準備要跑來見大家了, 要快一點見面哦。
天氣正式轉涼 大家要小心感冒 要多點吃對身體好而又美味嘅食物 也要像我一樣多點吃營養劑 不論何時也很想念你們 謝謝你們 希望大家過一個幸福的中秋連假。

熊貓

大家有渡過一個愉快的中秋假期嗎 中秋連假還剩下不久 大家要好好渡過最後一天的連休呀 。和瑞淵約定喔!

彩煐

各位! 和家人度過了一個愉快的連休嗎
粉絲們~ 你們要吃很多美味的食物 還有要好好休息喔
我們很掛念你們啊 請大家多忍耐一下 我愛你們。

娜炅

各位 你們有渡過一個愉快的中秋嗎 希望大家這個連休和家人一起吃很多美味的食物還有好好的休息呀 我在想為什麼那麼想念你們 才發現我們很久沒見了 請大家多等一會兒 我們馬上就要來了

小白

各位 希望大家有一個 吃很多美味的食物 還有和家人一起健康渡過的一個愉快中秋。

頭先最頭嗰兩個
隊長同埋蝦翁個兩段
係我用人肉翻譯嘅 即係我自己翻 又我自己手打嘅
之後發現呢 我睇明成篇嘢十秒都唔使
翻譯篇嘢用中文打出嚟 一隻一隻字打出嚟慢到仆街
之後其他 我全部都用Google語音輸入法
即係我睇明咗之後 用口譯返出嚟 讀出嚟叫google幫我打啲字出嚟
咁就快好多 相對嚟講
唔係真係譯到天光 主要係打字慢

佢地話 等多陣 就快返嚟

小智
等啊我幾耐都等 雖然就快頂唔順

點解翻譯得我寶係全名

翻晒啦
下次我又用呢招 語音翻譯法先
唔洗打字快好多
打字真係有排翻

因為個名 係我自已手打既

咁我都係因應邊個打法方便 快 我就點打
比如 瑞淵 我呢2個字打得好慢既
我就打熊貓
咁因為我成日打 朴智媛
所以我打朴 就已經自動有埋智媛
所以就 朴智媛 咁樣
無針對成份

翻譯辛苦了

有小智大神真好

下次挑戰再快d
等大家有得即刻睇
不過都要撞岩又得閒 又即時見到有
有時做緊其他野 就已經慢咗

又想破壞呢個咁和平嘅氣氛

好似係你係咁狙擊人

報警呀

我成日打 會員朴智媛
所以我
打會 就有 員
有員 就有 朴
有朴 就有 智
有智 就有 媛

所以我打 會員朴智媛 5隻字 2秒都唔洗

有小智係到真好
可能打個‘會’字 後面出‘員朴智媛’

講中左

點解會變左狙擊我

出cb資訊未

起碼星期四 中秋連假仲有聽日

再唔出就爆炸

佢地話等多陣 ...
叔叔等唔到啊 ...
最好聽日就公佈啦
我28號朝 就與世隔絕幾日 ...
去Fromis_9 有生之年都唔知去唔去到既 遙遠的對面 ...

去邊

唯有邊等邊打 會員朴智媛

去搵正恩oppa

唔係去搵金仔呀

去個邊做咩

係啊 去幾日
我同嗰fd 已經交託咗
萬一我去咗搵正恩oppa個陣 賣Fromis_9 Showcase 叫佢一定要幫我搶票

金仔

去旅行幾日
完成人生一大夢想
想去好多年了 自接觸韓國野開始已經好想去
但一直都無一個好好嘅時機
今年終於遇到一個好好嘅時機
所以決定今年呢個時候去

有無方法帶埋fromis_9去呢?
帶張相 無韓文字嘅
放銀包 唔知得唔得?

最近2邊好似friend返啲
不過都係小心啲啦

呢隻

唔好咁搏啦 萬事小心最緊要
將9隻放係心入面啦

所以其實我買米8 都係想有部新嘅 內容物乾淨嘅手機去影相
因為我真係無單反個d專業機
得手機影
好彩個日唔係唔見咗部米8

+

世間上最完美嘅組合

陣間正恩話你張相咁靚
無收左佢先

好似RV咁請佢地過去唱

執緊行李
尋晚清晒手機d Fromis_9圖出嚟
放晒落電腦
即將要告別佢地幾日

F9 ~ 永在心~

記得清埋d閃卡

有cb資料未

小智邊間教會

閃卡已清

Stone music

無啦啦咩邊間教會?
我F9教會嘅

教會d歌唔岩音

無計
唱歌都係留返比F9

我估你走左個幾日應該會靜到hihi

有我同娜景頂住

可能出CB資訊 嘈到仆街

幫你改返岩
話說如果炒車你係咪唔過?

why not both
yup, miss me?

leggooo~~~
as always

leggooo~~
呢個真係得佢地先會讀到咁
佢地把聲 讀到好撚頂癮

彩，熊貓，G1 呢幾個成日讀到d英文好誇張

G1嘅leggooooooo世界級

係

Romsae都係

Swaggerrr黎呀嘛

佢地要勁卷脷咁讀個R音
Rrrrrrromsae

有聲有畫面

屌 我正諗住搵佢出嚟
比你快一步

啊 ... 取消資格啊

中秋都DQ

唔知點解張圖up唔到上嚟
你地睇唔睇到有圖??

唔知做乜連登上傳圖個個唔得
另外用其他網手動up

我今晚會哄番娜景
唔使擔心

saerom

我都唔開心啊
你哄埋我啦

話知你死

我地娜景寶過左終點仲要慶祝左
臨尾收步出事

走開啦你
我哄得啦

娜景呀

最後無啦啦cut線

娜菇啊 ~~~~~

今晚氹下佢先

唔cut 無第一都第二啦
molamola

你返去搵你彩啦
我搞得掂啦

等下次加埋蝦翁佢地玩接力

名次上唔係第一姐
但實際上都係跑最快
我娜姑叻叻豬

why not both 順便氹埋綸

唔制啊
媽咪~~~~~~

of coz not 陣間俾你捉左去玩變態野點算

。。。。。。。。。。。。。。。。。

呢到幾時變左咁樣

你捉佢去玩變態野先下手為強咪得
娜景等我黎

娜景跑咁快你捉到佢先算
我去搵下蝦翁先

有消息未呀 比新公司撚左幾個禮拜

你又去?

冇錢+midterm 都係想快D有9隻睇
今次靠你地

咁你娘子molamola

靠熊巴你幫我好好照顧住佢

你家娘子咁搶手有點困難
再加上小智肯定會

我嚟幫你照顧圭悧啦 放心交比我

唔洗啦 熊巴信得過
比我知如果你搞我waifu 下次過黎韓國就斬你碌鳩落黎

我都信得過

圭悧交比我啦
佢嘅終身幸福

去返知宣既懷抱ok? 唔好搞我waifu

我小智知竹常樂
知宣 圭悧 我都會好好照顧

冇啦冇啦
我諗智高你都係跟斬巴學定點斬碌鳩落黎仲好

你芯 狗竹中意專一既老公

要跟斬巴同G1學師 大大刀斬落出

我打令狗竹會鍾意我呢種愛屋及烏嘅人

知宣 狗竹 我兩個都愛
我愛你地啊 !!!!!

你咁做只會令狗竹憎死你

2018 MBC 偶像運動會 中秋特輯 集中討論區

叫左你淨係睇娜景 仲要開埋po
等會員朴智媛慢慢狙擊你

到時 勾手指尾 勾狗竹嗰邊先
好想勾圭悧隻手指尾仔

睇黎小智你真係好悶喎

唔睇住點睇娜菇幾時出嚟?

姐係唔勾智宣個邊啦
咁我幫你勾埋

有時呢到太靜 真係會悶悶地 想搵人傾吓咁解
同埋真係為等娜炅出嚟
咁順便睇吓其他 男嘅都有睇 當睇奧運
都好睇嘅 不過當睇明星追星咁睇 發誓只有娜炅!!!
其他都係當睇電視
信就信 唔信就算

去多場 勾埋 你放心 我兩個都會要

得咖啦 我地明嘅

認真問 唔係爭女

勾娜炅個陣講中文好唔好?
會唔會易記得我地?

明曬

幫你轉達左
佢話唔會
因為佢剩係記得我
不過我地唔識韓文唔講中文講咩

有人召喚我

去約定會最爽係同娜炅講中文

我覺得一定會有請多多支持我們

咁你地對其他諗住講英文?
娜炅就話可以講吓中文 ...

我次次同娜炅講野都係套g1 d料

佢用關照呢個字咖

幫手狙擊小智

係咪呢世都係約定會冇fansign?

係咪要斬小智

小智想搞我狗竹 要學定師點斬佢碌鳩

比智高巴你斬

斬！！！！！！

可能轉左新公司會唔同玩法

有fs就好

我都想

飛

仆街啱啱我訓咗喺度
無啦啦唔知比乜界到 ...
一定係你地班友

智高巴！！！

暫時保留斬既權利
靠熊巴同會員飛過去幫我好好監察小智

已斬咗
見晒紅

未斬咁快驚左我
叫左你唔好搞我waifu架啦

咁快就學識隔空斬

屌 真係個時間吻合到

訓練有素

依下我信係老斬示範俾你睇

仲要係完全唔知比乜界到
身邊一樣利器都無

各位想爭狗竹既小心睇路啦

老斬勁撚到

斬巴叫我下次斬大刀d
呢下係警告

咁睇黎真係老斬出招
安已不

好癲

唔敢亂講野住
去埋北韓返嚟先同你地算帳

岩架啦 去北邊修心養性 知宣交比我地班手足照顧

你唔係想過去搵核武射我地呀

叫金仔做野

真係我都安已不
啱啱嗰頭講完
之後我訓咗喺地下
因為我韓國呢邊係訓打地鋪個d
完全無利器 同平時一模一樣咁訓
突然隻腳有一秒感覺到痛
一望已經見咗红

有核武都冇用 我地有老斬

好撚不安

斬爆粒核彃

你帶我去?

你帶我去就真 你大神

又扮

冇扮。。。

想知邊個咁好彩同到娜炅一齊學中文
做到佢同學
我都想學普通話啊
我D普通話爛過娜炅

我都未教大家斬就咁快奶野

你終於恢復元氣上水啦

斬完一刀要抖返陣

大師老斬

小弟受教了
我會好好睇住佢地，有乜事上嚟我會代師父你斬佢地。

痴線笑死我

你以為咁易斬到
老斬話哂都專業人士

咪係
同埋點睇都係我斬小智你先

我用嚟護身用

Clover 神D 定係 幻想中的你 神D ?
先前覺得幻想神d ， 但最近覺得Clover都好撚神
難分高下 ... 如果一定要推薦一首比朋友，兩者其一，邊首會好d?

Clover

我諗頭50次可能幻想出嚟個效果會好d
啱短聽
Clover 我覺得係後勁好好 ，初頭唔覺，後來 聽完想再聽

Clover世界第一

主打都要企埋一邊?

採媛 同埋 Rachel
望到娜炅 賽綸 靚到感嘆

順帶一提
蝦翁個燈箱 隔離就係 APRIL ， APRIL團體燈箱。
呢d可能就係同Fromis_9嘅少少緣分?

真係靚嘅

我娜景真係好重黑洞味 諗翻起佢團綜將啲種子一野倒曬落去個花盆到又想笑

你講呢到我諗起熊貓
熊貓: (對住彩&花盆) 唔好比水! 唔好比水! 叫你唔好比水啊!
個到熊貓好有 魅力

小智真係團團都識

應該同你不相伯仲
識咁多團真係好勁

係你把口到講出黎知唔知醜

我都係睇呢個post先知有個團叫april
又學到野

我通常多多少少都會識
基本上正正常常嘅女團我都會聽吓D歌
唔識人都識歌咁

咁通常每團都會認得1,2個人 因為每團都總有1,2個比較知名。唔認得我就會走去搵吓佢地d名 去認吓咁。

咁話晒浸咗咁多年韓文同埋韓星 其實真係我算識得少

如果我花心d ， 應該起馬都有國絲 腳趾妹個d程度。

同埋對我嚟講，識Idol野 係基本裝備自己，男女團多多少少都會識。因為我食呢行飯(教韓文)，唔識idol野 好難同學生混熟 同埋我定位係教識學生追星所需嘅野。

如果話花心 我真係唔覺 ， 因為就算我咁多年嚟，聽過咁多歌，身邊咁多團擦身而過都好 有睇過團綜嘅 就只有2團 , 一團就係我入嚟認識大家之前個團，另一團就係 Fromis_9

喺我身邊的確好多女團經過，但我知邊團先係我嘅歸宿。

如果大家話國絲係 音台idol USB嘅話 ， 我希望我自己係定位做 idol 百科全書。呢個就係我同國絲呢d芯嘅分别。

面皮唔知幾厚

笑撚死我
笑到我個喉嚨都甩埋出黎
btw我專一蝦翁的

喔

感謝國絲提供笑話

本日笑話

國G

笑咩呀你
鳩都斬斷你呀

碌ig見到，係最近定之前架

唔知 但係估唔到佢地唔聲唔聲拍左個咁既野

最正呢4個
我要哂

我打令真係好撚正

扁嘴仔 等我呵返先

唔知佢地會唔會日本出道呢

唔好搞咁多野

今朝先係到咩btw專一蝦翁
轉個頭自己 返自己

新的
9月30日播
韓國拍攝
介紹韓國之類個d

佢講野都好信嘅

冇信過
已經當佢每句都係笑話咁算

國絲專一不嬲都係笑話

小智仲未去搵金仔咩？

依家唔係好興係日本出道咩 我覺得佢地依家走既路線日本應該都多人岩

今晚飛大陸 ， 聽朝入國搵金少。

痴線
不嬲都專一蝦翁

得啦得啦

唉 追韓星追埋日本線 係好痛苦的

我幾想佢地日本出道 不過諗到佢地要飛黎飛去 會辛苦就心痛
但個人黎講係日本追易過係韓國追

日本線大神 願聞其詳

笑4

唔好日本出道。。。唔識追

唔係日本線大神 人在香港 不過有申請日本電話就好易追

千其唔好未學行先學走，韓國未企穩就走去日本 好易出事

萬一真係日本追 ... 到時求關照
娜炅: 請多多關照我們~

係
所以我都唔想佢地日本出道

我都唔識
求帶

帶乜。。我都唔識

小智過幾日見啦

去緊機場，好彩我係夜機，早機就去唔到蝦翁咖啡店應援。

咁都可以去埋先去機場，真係Fromis_9嘅愛的感召。

真粉嘅回報

門口海報

蝦翁塔

蝦翁圍城

蝦翁收銀員

蝦翁咖啡

聖物 - 約定棒

希望大家喺香港都可以用個心支持，影到盡量都會去影比大家睇。

我愛Fromis_9 ！

希望返到嚟唔好Miss咗太多重要嘅瞬間

好靚呀

話說你去幾多日?

好多我waifu

2號回歸

好彩D時間夾到炸

躝啦

去緊機場
個杯墊諗住寄返屋企
寄到就寄
寄唔到就睇吓去唔去到中國寄 因為喺中國應該無時間寄
盡人事

最近po相成日自動側鳩咗

嘩 好正呀

懷念小智

手機影啲相好似都會係咁

連登有愛
Fromis_9 Post 有愛

請多多關照我們 ~ 愛你們~

行動小心d呀 等你返黎

好撚感動

Noe返返日本都仲咁愛狗竹 ig淨係like佢張單人照
btw小智be safe

好核特

好淨

原來我娜景偶運會最尾跑錯線都幾多人講

做到話題都係好事黎

仲未有消息遲早變返冰河時期

仲唔出唔識買機票

可能得一個禮拜時間準備 chur爆你地

屌

好期待kcon可以睇到狗竹

今日飛 ？

屌 一起身睇到d機場相 笑左

係啊 btw蝦翁發現有fans影緊相個樣好正

好得意呀

狗竹呀呀呀呀呀呀

睇到naver兩篇G1相既標題好搞笑
一篇係G1世上最可愛既兔仔
另一篇係小狗G1變身黃色兔仔G1

@會員朴智媛

圭梸兔 長頸鹿小白 好想帶返屋企

係我隻鴨仔

想帶曬9隻翻屋企

熊貓毫無違和感
佢地係咪嘗試遮新髮型

Cb近了

G1真係好正

不過冇我份去

娜炅斬你呀

雖說cb近了 但已經近左半個月

話十月會CB 但過幾日已經十月了

說好的十月初... 再唔出撞愛滋溫啦

我都笑左 邊有團會咁着出黎

無啦 撞左9成

除非根本就冇cb

今日咁著法 應該有既...
不過咁睇放落f9既資源應該好少
求求其其hea爆comeback

真心仲唔出唔識飛

分分鐘11月頭先出到黎

好好笑 好似動物園出黎咁

可愛到呢

個manager

做咩啫

點飛

燈到佢聽日出時間表就飛得

出時間表未呀新公司

未
FF緊會唔會我WAIFU生日公佈

咪又係聽日

所以咪FF緊 巧緊張

星期六會開工咩

我會
佢地唔知

佢地唔係去秦國咩

G1去左我屋企

得啦收皮啦你

你搞我寶緊係惡啦

靜

好靜

G1靚到。。。

娜景好qq

蝦翁生日金剛棒

Happy My Waifu Day

蝦翁生日粗卡

左邊

你做乜改名

蝦翁主唱大人生日快樂

國絲唔好扮專一ok?

我waifu叫我改
咪氹下佢開心

蝦翁B生日粗卡

肯定聽日就改返啦

蝦翁QQ生日快樂

我地兩夫婦耍花槍既野 你地唔明架啦

仲以為你唔記得提供今日笑話

仲有一週年快樂

娜景

眨下眼咁快就一年...

今日生日呀
仲娜咩景呀你

我蝦翁生日快樂

蝦翁老婆仔生日粗卡

有你呢個老公真係執到都唔只喊三聲…

Rv post嘅人都知國絲咩料

好似除左佢自己之外
成個音樂台都知

音樂台usb唔係浪得虛名

蝦翁仙女生日粗卡

國屍每日都提供笑話

係時候公布cb資訊啦

蝦翁bb生日快樂

夠鐘瞓教啦

訓醒都無消息

你收皮啦

好惡 一起身就收人皮

唔惡d點保護娜景

今日929仲想搞事

保護娜景 人人有責

有我就夠了

走啦國屍

信唔信我將你個人反轉頭插地

想睇

好靚好想去

我都好想去

想去朝聖呀

cb資料肯出未

未
甚麼都完了

蝦翁v

係愛啊

笑撚死 公仔衫vlive

btw係咪第一次一齊同蝦翁慶生？

去到秦國都開live #mf
佢地9個一齊就好嘈

係呀 上年依鐘數都仲未知有冇得出道

我估係CB新髮型唔俾睇
聽日表演就開黎見我地

想太多
只要我蝦翁唔剪短就得

係咪FF下都唔得先

得 娜景咁正

小白鱷魚又出現

屌 miss左 一開黎睇就完左

好嘈 好好笑

唔夠愛既表現

收皮啦 唔似你無時無刻mon住kpop呀音樂台usb

我剩係mon住蝦翁

你一個mon睇住蝦翁, 隔離幾十廿個mon睇緊其他人

你係咁做姐 唔好代入埋我
小妹清貧 間房得兩個mon

我專一蝦翁老婆 得一個mon

多謝提供笑話
已笑

又爆自己係真絲

粉紅色果個好靚

我隻熊貓

一向個個都知架

熊貓與蝦翁

黎啦cb

出日期啦仆街 淨係出張圖乜都冇

星期一8點見

資金準備好了

得幅圖。。。。。。

星期六冇咩人返工 將就下

仆街 連日子都唔寫
不如唔好出

就咁出幅圖咁鬼hea

咩都冇不如唔好出
一早知會cb啦 真係多謝哂

你地估邊個會轉髮型?

大家好，我係小智。各位，有個消息想同大家公佈。😔 長話短說。喺到騎劫一陣，講少少個人事情先。
本應27號我應該出發去中國，28號應該經中國入北韓，但當日發生咗小插曲，發生咗D情況，我最後無喺韓國出發到。
希望大家可以比d空間我，唔好追問。就算嚟緊CB，有部分手足可能到時大家會見面，希望大家到時都唔好問。
所以呢兩日大家post既野其實我都有睇到，只係無出聲咁解。我心情到依家都仲係好難受。
呢幾日可能我會少d同大家喺到吹水，我會靜少少，但我相信好快會回復正常。

趕上尾班車講返句生日祝賀先。

河英生日快樂!

Fromis_9 萬歲 ! 祝河英越嚟越靚 ! 我愛Fromis_9 愛河英!

真係乜update都無 屌

9隻轉咩都咁中意

講大話 光頭呢

點解會唔中意

G1寶變到點都會一直愛佢

你飛未

同髮西斯講黎都嘥氣啦...
一剪短就唔要人架啦

( Show Blocked User - 小智知竹常樂 )

飛乜鬼呀 炒機啦

所以f9出境個日 其實我都喺機場
不過我喺休息室到訓緊
加上心情太差 完全無再諗咁多
同埋我消息太唔靈通
我唔知佢地當日出國 雖然先前有諗過佢地係當日出國
但我無諗到我去唔成
總之當時無諗到咁多
我都係起身個陣 睇到你地post 上嚟 先知

原來曾經咁近

去約定會 蝦翁話想見你

你老婆錫返

吓? 我識你? 你識我?

佢晚晚都想架啦
我又何嘗唔想

唔好理佢啦

真人去未

唔緊要啦 大把機會
好好休息幾日

人地都係講事實姐

多謝你啊

不過我真係最辛苦個陣
聽 Clover 聽到喊 ...
最辛苦個陣原來係Fromis_9 陪我過

蝦翁短髮可以一試

雖然唔知你咩事啦
不過我地會等你返黎

想係韓國見小智

有瀏海就得

rich

我唔飛。。

有證有據
大量髮西斯拋棄隔離團短髮忙內cap 圖

會員大把錢 準備長駐

又扮
快啲睇機票啦

你唔明架啦

人地專一蝦翁喎
邊個係隔離團忙內一早唔記得啦

可能佢已經飛左長駐 咪唔使再飛

Ke2000幾

不過又係未有日期睇黎都冇用

屌你老母新公司

唔知係咪黑暗兵法黎 特登夾定時間做炮灰

會唔會有fromis post會員韓國聚會

我突然諗佢公司會唔會唔想撞
之後俾首數位單曲佢地算

遊玩時開心點 不用掛念我

都會見下小智掛

都係一樣撞 音源跌到落谷底

你都飛？

你唔係話帶我去咩?

我估佢地17/18號呢個時間cb 各位手足點睇

見到車尾燈當贏

一日唔出時間一日都係講經

計埋小智 得你地三個
我地留守HK聚連登

如果聽日公布就差不多啦
2個星期應該出哂teaser啲野

想同小智係韓國燒肉似

星期日好少扮工 預星期一出
個半至兩個禮拜

阿國之前唔係話去咩

冇撞團咩?

佢幾時飛都有團撞啦

老斬飛唔飛

我要提早1個月攞假
如果佢9月個陣出消息我可以拎10月假
而家10月我只可以拎11月 但11月有隔離團

我都想見你啊

笑甚麼 你地也是

想同你燒肉

嚟到韓國就大家一定要聚啦

you know what is 專一?
SOR你唔會明

唔撚係掛

但計埋都係得3個

我都想見吓大家
一齊追開心d嘅
好過成日大家自己追

出合作舞台仲正啦
win win 雙贏

奉陪到底

唔好啦 我地邊到夠班呀
陣間又俾人擺埋一齊黎講

得個諗字 我都想見小智

同病相憐

大家飛未

最後變左成班友過去搵小智

一齊搵小智燒肉

起馬多d出鏡先啦

係
我都喺到諗 點解大家突然咁掛住我
受寵若驚

我家陣追post 可能會慢
弱弱一問
今日出咗cb時間定係點?

純粹一張圖 其實乜都冇

仲要廢到字都冇隻 不如唔好出

咪係。。

this one ?

盒入面係

狗竹

伏線

咁都留意到

成功fans系列

連新聞都無內容可言 屌

真係有隻狗係入面... 乜青巴

小白

娜景個頭

剪短了

啱啱起身就有live
娜景
全部都啡灰系列喎今次！

得知宣正常黑髮

個頭諗起半半炸雞

娜景100%match

小白 要比d時間我接受

好撚mk好撚正呀

娜景mk到

係咪得我一個覺得熊貓隻色好正好swaggger

9隻都好正呀 好想快啲比錢比佢地洗

瑞淵呢隻髮色正到

啲灰金色好MK好正
忙內line大變身

幾襯佢
係娜景個頭

2017

2018

00後全部mk到
姐姐line保守d 得G1染得勁

走在潮流既尖端 左右染色

G1好正

頂好正呀

好撚正呀我娜景

忍唔到啦

我蝦翁真係好正

痴線 我頂唔住啦。。。。。。

我娜景 你彩瑛

條片到佢地都有講係harley queen

全部都咁正點忍呀

Harley Gyung

G1

陣mk味好吸引呀

真係好正

成個呀嬸咁

不知幾正

呀嬸正 咁偏食

小白正囉 得你覺得係阿嬸

你濫食添啦 我地小白咁正都偏

bb

我地waifu

紫色好靚

肥返少少 總好過pd果陣咁瘦

笑到咁頂唔順了

娜炅個頭

G1個頭

係咪girl crush路線

點解要咁mk

2邊左右染我諗起ikon bobby bling bling 不過佢係黑白

party路線

陣mk味好正

ikon

Ikon 正喎

一時之間適應唔到 黑啡紫個d都ok
兩截色就真係

認真如果係HK見到咁既頭 真係

戀愛了

我都好mk好正喎

9隻入面90後唯一MK妹

一早戀左啦我地

你戀我？

喂

MK妹絕哂種 需要珍惜

1999
搵到買家買你個腎未

有買家啦。。資金準備好

準備好就行啦咁

行啦仲問

我係機場啦喎

多左啦

我指仁川

俾個tg黎未

你比我add

你兩個咩料

我都唔知

俾左啦

覆完先見到

有無數據西圍爐

call me ?

ok tg左你

數據+1

Tg埋我

唔知有無人有睇 見到娜炅個頭諗起佢

有
話唔定我娜景真係睇得太多毒野先咁染

似呢個多d

開v都冇人講

睇緊唔想彈mon

屌 岩岩去左沖涼
岩岩個v講咩

屎忽痕開 冇重點 9up

好快完左
而家小白好似d小學生岩岩畢業升中就扮mk個d咁

早講嘛等我幫佢地R

收皮啦 淨係知蝦翁d頭髮動L左一下
好得意

有冇人睇緊KCON LIVE

G1 頭先係咁比呢三條友氹氹轉

old news is
我蝦翁一向都得意

出嚟喇女女！

想嘔

好叻女跳三首
dkdk兩倍速

好多狗竹鏡頭

妖我廢wifi啱啱勁窒
巴打睇唔睇到dkdk狗竹係咪得一句？

好似係 唱左娜景第一part個個位

原來仲有呢度俾埋狗竹
佢啲心心真係下下都射哂入心

佢DKDK第二個轉身嘟嘴嗰下我都DKDK埋
好滾動呀九人合體DKDK

屌 去左做assignment冇睇
拿拿聲去睇返我老婆dkdk

btw 佢一開頭嗰段仔唔通就係新歌

痴線我已經睇左5次
佢地以新髮型跳完全無違和感 正到呢

似喎 唔講都唔覺

就係呢到 正到我不禁dkdk了

Oh my god

好掛住佢地

發現狗竹去左pd果陣娜景幫手唱part
返黎狗竹又係分娜景既part
佢兩個把聲真係好夾

飛未

你呢

唔飛 做數據狗

狗竹part好正

極度懷疑就係
今朝段vlive佢地擺pose已經勁做個L手勢
頭先段舞又有呢個手勢

但睇完都睇唔透係行咩路線

方便大家一次過睇哂

我都唔知飛唔飛到

半年冇見過齊人To heart

最後得我一個去唔到 個個飛曬

想係韓國見到老斬

我數據狗黎咋

我毒撚一件都想見

日期？

雙十 你地快d book機票

我睇左d乜

好似怪怪der...

10月10號 咁遲先公佈
屌你呀

仲有個半禮拜 即刻BOOK機票啦

重裝甲到

咁遲先講
我大佬唔會放人

好不安 好有隔離rv bad boy feel

智媛同熊巴出手未

halloween is coming

差好遠wo ching 點睇都唔似girl crush

個Style似呢隻

係喎 halloween

梳囉國清

你掛住RV可以等多1個月

我掛住你老婆咋

我有fromis唔洗睇rv啦

10月fromis 11月rv
你可以接住睇

原本你仲記啤啤

我最記得蝦翁咋

冇諗過你尋日講隔離團係啤啤
算你啦

隔離團係12個

仆街10月10有IU
已變炮灰

唔緊要啦 排名唔重要

十月好多人CB

其實我見到九隻齊整CB已經好心滿意足

最緊要齊齊整整 冇病冇痛就得

有無人想奶條俐仔

咪咁痴線啦清

法國佢同你有得揮

呢到你最痴線。。。。。。

我唔會肛交用大鱔

其實 我最想肛交嗰陣用成條大鱔

LIHKG @ Android

ok urine

就算我飛都無面見你地了

唔緊要啦 只要你接受適當既治療
精神病都有機會可以康復架嘛

屌你

唔好屌佢啦
佢分享自己經歷緊嘅經驗俾你聽姐

想同姜糖飛

冷靜啲未

G1好靚啊

每次到狗竹尖叫聲都特別勁

咁多夜鬼

咪係囉

G1第一下嚇親

想係韓國見到你。。

朴智媛好正

會員朴智媛仲正

圖都無張 無討論空間

靜到

我數據狗

飛啦老斬

飛未？出黎食飯未？

小白就嚟追到狗竹

右3好正

右二最正

9個都好正

想私約小妹?

靜到喊
Book曬機票飛未各位

未

只能做隻數據狗

數據狗+1

各位，我回歸啦。雖然呢幾日心情起伏好大，但係睇到Fromis_9喺泰國嘅演唱會、回歸消息，心情都好興奮。

呢幾日唔開心都有Fromis_9陪住我，心情已經慢慢好轉。

同埋大家都好支持我，知道幾位手足都話想要嚟搵我(其實係搵F9 一齊啦) 我都好興奮可以一齊追星。

呢幾日佢地動物園出走，生日live，Kcon泰場，回歸消息我都有留意。好撚滾動

希望會嚟嘅，一齊追得開心。嚟唔到嘅，等我地好消息。

小智

嗚 等你地好消息

嚟韓國追嘅記得搞好官咖

Welcome back

今日去散心，去咗搵彩彩。

小智大神

大神

高潮宣好重PS

彩彩與我一起吃飯

做隱形眼鏡廣告代言人一流

知宣好正呀

我都想同我彩彩一齊食飯

醫番好你個精神病先啦

咁擔心我做咩 你搞掂你啲精神分裂先

痴線我點會擔心你
我擔心彩瑛咋

知宣好正

食家小智

我與彩彩吃飯 最終回

好想食

老斬飛未

喂又整走我老婆pat陰

中間左邊

右上好正

我蝦翁正到

國絲你又炒車啦

綸件膠袋衫

我蝦翁太正無計

關咩事

潮流達人

忍唔住手po上黎

btw G1條腿擺係我蝦翁隔離

又氹我飛

嘩 係咪痴線嫁

彩彩對大脾好正

咪丁呀。。要丁丁我條腿

飛啦老斬，等埋你

圖都無張
照丁G1

丁我啦。。。放過佢

仆街真係single album

都未見過 點丁呀

放心 我睇開右上

即係點

我正想講今次得一首

見我未

黎動物園搵我啦

你留低個tg係度先講啦

應該入面得兩至三首歌
人地要留資源比愛滋溫
咪hea用我地f9

唔係去隔離團搵你咩

我都好似未見過你

single album好似得1首歌

狗竹b正到

ok
半夜3點叫你起身去廁所

single有時唔一定得一首 可能有2 3首咁上下 多過1首真係要多謝新公司

叫 3點未訓

一定有多一兩首既
1首歌通常係special digital single

隔離團搵我唔到啦

好似係

娜炅叫g1同我講叫你飛去搵佢

intro+主打+純音樂 = 3首

佢明顯係彩彩叫啦

真係咁樣我飛去韓國炸左間公司佢

咁咪5點

咁可能係彩煐叫娜炅叫g1同我講

係咪先
唔好鳩up呀

why not both

等你行動啦咁就

點解要咁辛苦自己呢

求機票資助

G持

我早起身番工 唔辛苦

想望你飛。。

想下好啦

咁你幾時飛

呢個sem要爆gpa 走唔到堂

明年今日
別要再失眠

Gpa定f9重要 自己諗

蝦翁想你飛。。

算啦
通常呢個心態係未過mid term前都會有
過完mid term就會feel到無可能然後放棄

狗竹同我00line講話想你飛去見佢

佢想同我同居結婚添啦

娜景話想你入青山醫好個病添

狗竹一定會體諒我既

蝦翁話想你去韓國搵佢

兩位一齊去青山醫下啦

me都想

狗竹 你

爆po啦屌 要開新post

FF下好快就爆

唉

飛啦 快

狗竹尋晚叫我專心學業 下次先飛去搵佢

但狗竹叫g1同我講叫你快d飛去搵佢

G1放流料 唔通G1想見我

痴線g1唔講大話

有冇人開新post

殘酷真相
G1要你課金only
唔係想見你

吹吹下又爆po

爆左先開啦

有template 你黎啦

屌啦

ff到爆po
新暗黑推po大法

唔暗黑啦

我開啦

G持你

呢個世界好現實

轉台啦